全黨死清光

試下會唔會被ban

以後聽哂習爺爺嘅話

殺啊